謝拉特涉兒童性侵犯案

不安

隻手指尾去左邊

同樓主握手會唔會比人當打劫？

曼迷竟然唔順手抽水

屌你嚇死人咩我老公點會

不嬲都話曼連球迷高汁正義識獨立思考
唔似班怨婦猁

又引戰 狗黎。。